好撚毒喔 呢條八婆？ 最毒穴娥心都可以發明新詞彙

「林鄭又想用『對話』這種狗招，每一次都唔係為解決件事，而係為了解決你。喜帖街同居民見面，後殺街；天星皇后碼頭同示威者對話，後殺碼頭而承諾的重置至今無期；雨傘運動同學生對話，後清場，拉的拉告的告坐牢的坐牢。每次，每次，都是為了拖延，消弭民氣，然後就反噬，屍骨無存。

這是血的經驗與教訓。當年雨傘社會沒有把歷史傳過來，我（們）（有些人是反對的）中計了，作為過來人，希望把教訓傳下去。當年可是被玩得透了，甚至有好些毫無議思的對話籌備會議。現在我們的同伴已在牢，有的在天有靈，我每次想起林鄭用英文名稱呼我們，我就想作嘔。只恨當時天真，也恨社會反抗經驗沒有好的整理與傳承。